泰國示威 傘陣 摩西分紅海 物資人鏈 似曾相識嘅畫面 你仲記唔記得

泰國示威 傘陣 摩西分紅海 物資人鏈
似曾相識嘅畫面 你仲記唔記得
歡迎CLS 其實整緊條片嗰陣真係眼泛淚光 呢啲畫面一啲都唔陌生

BTW Twitter戰線要繼續努力
พวกเราชาวฮ่องกงเป็นกำลังใจให้ผู้ประท้วง
พวกเราจะร่วมกันต่อสู้กับเผด็จการ และผ่านมันไปด้วยกัน
พวกเราจะยืนเคียงข้างคนไทย

#StandwithThailand
#MilkTeaAlliance
#FreedomforThai
#Whatishappeninginthailand
#HKsupportsThailand